食buffet開波15分鐘

hi你老母食左陣就肚柯 依家坐左係個馬桶到
唔通連個天都唔鐘意我

屎坑放題

入到廁所之後，你個buffet先真正開始

柯完咪再去博殺過囉

ching有興趣？免費請你

一齊？

你岩 繼續玩命衝出去食

食住柯咪得

上面有上面食

下面有下面柯

個廁所係間野出面 唔係我都想

求教學

痰罐

你無睇過啲自助餐攻略話揀位要近廁所咩
方便狂痾狂食

扣喉咁扣，不過扣下面。。。。。

頂 突然諗起同親屋企人食都係近toilet
原來有陰謀

菊花盛放